想學唱歌，無從入手

睇到好多課程，但係唔知邊啲好定唔好。
自己prefer 係一對一甘樣學，但係真係想搵個幫到自己練唱既老師。
唔該大家

有冇上過先

唱幾句聽下先

呢個黃底 不過收好拿貴

實力你自己睇佢d片

花花d歌都分析到應該幾勁

同埋唱歌好睇天份

幾貴 我想知

問北區小x

佢有電話打去問囉

香港人來 有1對1指導

一對一唔平
多人既 singing square<~ 唔知而家仲有無班
其實睇Youtube都夠
台灣 嘎老師
Singple
香港 calvin

有聽開嘎老師 嘎係點讀

黃底你都知
個垃圾花就咪撚提啦

今次唔認同你啦

奶唔奶共唔關國籍事唔 奶得最勁果d都好多香港歌手啦

gem 呢年都冇屌示威者撐警喎

佢d片成日黃到出晒面嫁啦

係黃既
follow 左兩年但無見過

我話個花花好垃圾姐
成日9叫唔岩香港人聽

泡沫贏晒香港歌手喎 佢唔唱口水歌者

唔係首首9叫既

我唱歌係靠上網自學